關係好就自然想keep 係咪

咁對方冇心 你feel到
咁對方冇心都係因為你地嘅關係唔係咁好姐
關係好就自然想keep啦 係咪

你安慰完我之後
你都係轉身離開